其實mhw呢隻驚有乜好玩

雖然話係少年回憶，但個陣d game玩法無咁多。到而家咁多game百花齊放，講玩法講畫面大把game正過多佢啦。mh不外乎刷裝，避開攻擊，打鳩條龍，唔悶架咩？玩左咁多年都係咁，一條龍打廿分鐘，又無咩特別故事性。同frd都還好，但打一個星期都會覺得悶啦。香港人根本就羊群心理，人玩我就要玩

mh不外乎刷裝，避開攻擊，打鳩條龍 -> on9, 答都廢時, 一聽就知無玩
一條龍打廿分鐘，又無咩特別故事性 -> 今集故事多到令人覺得煩, on9仔一聽就知無玩

結論: 負皮上一頁

一星期貨仔is ok

玩法咪又係咁 有咩改變呀
故事on9 咪無故事性囉on9

咁打機來來去去咪又係果幾味,RPG,FPS,SPT......只係換左個樣......
照你咁講唔打機最好

ps4黎黎去去都係㩒個手制
咪玩呀笨撚柒

唔好玩咪唔玩, 一年幾百隻game係咪要隻隻無興趣既都開一個post?
定係懶清高想搵人取暖呀 笑撚死

其實啲任務都有故事 不過以前日文...

其實____呢隻驚有乜好玩

成班打手不敢面對
回應下啦

成個小學生咁避問題
覆一覆樓上啦

樓主好有好型好有主見

求下樓主繼續反
逢反必紅，逢紅必反

唔係話呢隻game廢
係以加隻隻game都係垃圾

樓主係清泉係智者
利申冇玩

所以呢

就算係羊群心理咁又點？
對個社會有害咩？對樓主有害咩？

反正有心玩就自然會長玩
貪得意嘅咪玩兩玩就放隻game出去

無得拗 咁呢個世界實有人中意實有人唔中意
感覺好主觀 如果你覺得唔好玩都無辦法
咁想問下有咩Game你係覺得好玩
討論下

屌你老母你段野key乜野上去都得架啦

其實lol呢隻驚有乜好玩
雖然話係少年回憶，但個陣d game玩法無咁多。到而家咁多game百花齊放，講玩法講畫面大把game正過多佢啦。lol不外乎對線，食兵，分推，打團戰唔悶架咩？玩左咁多年都係咁，打一鋪成幾廿分鐘又無咩特別故事性。同frd都還好，但打一個星期都會覺得悶啦。香港人根本就羊群心理，人玩我就要玩
其實pubg呢隻驚有乜好玩
雖然話係少年回憶，但個陣d game玩法無咁多。到而家咁多game百花齊放，講玩法講畫面大把game正過多佢啦。pubg不外乎執裝，避開攻擊，跑圈渣車，打鳩敵人，唔悶架咩？玩左咁多年都係咁，一鋪打廿分鐘，又無咩特別故事性。同frd都還好，但打一個星期都會覺得悶啦。香港人根本就羊群心理，人玩我就要玩

Lol 同pubg 係玩家對戰，唔係打on9怪

其實勇者鬥惡龍有咩好玩？
淨係不停撳啲選項，不外乎撳圓圈，上下左右行嚟行去，打怪就揀攻擊定魔法，咁就完咗

咪又係執野 避攻擊 射尻人

所以呢?打玩家=好撚好玩？

好多傻鳩係驚死人唔知佢唔玩咁
根本冇人想知

跟風玩

明明好多人無興趣都走去玩

隻game明顯賣回憶啦，同朋友連機挽咪又係同玩家一齊挽，同朋友挽一定大把樂趣啦！ 樓豬係咪打唔贏啲on9怪、比on9怪屈機所以係到發脾氣？

似係

挽你老母仲大樂趣

有冇人覺得唔好玩的 隻龍砍幾下又走，走仲多過砍

挽 連登好多弱智5p

打龍game正係打龍真係好on9
玩槍game正係開槍打人真係好on9
玩賽車game正係渣車鬥快真係好on9
啲game黎黎去去都係咁 真係好撚on9

呢到d人好惡架
唔俾話唔好玩架

所以你玩隻pubg 就係清泉?

隔離扮清泉post呃到過千正皮 希望樓豬自己反省吓

有d後悔買數位 放唔到出去

好心咪撚再用pubg黎講
個d唔係叫pvp對戰 係叫外掛遊樂場
要拎黎比都用過第二隻

打機嚟嚟去去都係撳制好撚on9

做人黎黎去去咪又係得生、老、病、死，有咩好玩 不如一早死左佢啦

其實啲龍係電腦 有咩好玩 玩家打玩家啲game 先正

就係同fd一齊先好玩

有玩開mh
但事實係依加多人玩嘅game都係玩家打玩家
可變性大好多

同意

最緊要都係有fd一齊玩

隻Game都係4百零蚊啫
休閒玩家見人話好玩多人討論未買黎試下囉 有咩問題
人地打咩機你都要管 ?

咪行路啊你 唔好跟風跟人行路

咪就係！打機來來去去都係禁果幾粒制，
成個鐘係咁禁手制都唔知有乜好玩！
樓主你話啱唔啱！

做人咪仲悶，日日番工食飯訓教，樓主有無考慮死左佢？

做人都係食訓屙，咁你幾時死

打機都要懶清高咁
我唔鍾意pvp 係咪又要開post 講啊
仲有啲人話羊群心理

啲老母就係咁樣睇個仔

雖然話係少年回憶，但個陣d game玩法無咁多。到而家咁多game百花齊放，講玩法講畫面大把game正過多佢啦。mh不外乎刷裝，避開攻擊，打鳩條龍，唔悶架咩？玩左咁多年都係咁，一條龍打廿分鐘，又無咩特別故事性。同frd都還好，但打一個星期都會覺得悶啦。香港人根本就羊群心理，人玩我就要玩

都幾萬能key
其實FF系列有咩好玩 不外乎推主線 行迷宮 睇下角色

手機game又得
其實

雖然話係少年回憶，但個陣d game玩法無咁多。到而家咁多game百花齊放，講玩法講畫面大把game正過多佢啦。mh不外乎刷裝，避開攻擊，打鳩條龍，唔悶架咩？玩左咁多年都係咁，一條龍打廿分鐘，又無咩特別故事性。同frd都還好，但打一個星期都會覺得悶啦。香港人根本就羊群心理，人玩我就要玩

都幾萬能key
其實FF系列有咩好玩 不外乎推主線 行迷宮 睇下角色

手機game又得
其實隻龍珠有咩好玩 不外乎抽下野打活動篤下d波
其實隻旅行青蛙有咩好玩 不外乎掛住機 養下隻青蛙
其實隻遊戲王有咩好玩 不外乎抽下卡 對戰下 鬥運氣

啱架 你呢d弱智仔人地俾個手制你㩒你就當打緊機嘛，我唔怪你架喎

樓主好型

所以唔玩咪有型囉威囉疊馬囉

係架 有咩好玩
大把傻鳩手機game唔好玩但勁多on9課金 打擊緊遊戲業界

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

有咩game唔係

無話型唔型
覺得唔好玩順手睇下mh撚入黎惱羞

見成個遊戲台一面倒係到吹捧，我就唔信個個都覺得好玩囉

其實BF/COD有乜好玩
不外乎一班人扔落個地圖到打黎打去 換下裝備 揸下飛機坦克
其實borderlands/OW有乜好玩 不外乎個幾隻角色係到打黎打去 幾張地圖又無變化
其實l4d有咩好玩 不外乎4個人係到打喪屍 或者 同人鬥快過關

認真講 mhxx個期就真係唔好玩
成班超能系主角同條龍打交咁
而家似番舊時同條龍戰鬥反而唔錯

咁但係個系統本身就係刷裝打怪 你想佢突然變兩個獵人互劈咩

我覺得你嬲啲

唔玩果啲就唔會討論啦。似你咁柒開個post候型仔咩

nba黎黎去去咪又係射籃
fifa winning黎黎去去咪又係射波
槍game黎黎去去咪又係開槍

出對抗mode 一個控龍一個做hunter

我玩緊都覺得有d無聊

可能係d老手想攞回憶姐

可聯機呢個係最大賣點

我呢d新手都覺得無乜特別

horizon仲好玩 故事性又強

又少重複

樓主係咪毒撚無人陪玩?

MHW 好唔好玩都唔緊要，我同我班朋友玩得開心，多咗時間聚埋一齊就得。佢地冇玩其他連線打嘅game。咁啱見話好多人玩MHW，咪話一齊玩下囉。人大咗就真係少咗時間同朋友相處。起碼MHW都比咗個平台，動力我同我啲朋友聚埋。

個post係屌鳩老屎忽喎
性質完全唔同

唔玩埋右肯定悶啦

呢樣真，搵隻game成班frd一齊玩真係唔易，同frd一齊玩先係重點。不過我呢個post純討論遊戲性

有冇人對芒亨完全冇興趣...

講緊呢個

MH都冇遊戲性
請問玩開d咩game咁有遊戲性

證明連登仔逢紅必反

樓主講嘢冇point 又低b
講幾粒鐘都講唔到點解人哋玩mhw 就係羊群
人哋有冇興趣玩要用樓主自己把尺度
玩pubg 呢啲大眾game 又當咗自己清泉

相信明眼人路過都清楚邊個係羊群跟風狗

開心咪得，羊群又如何？

咪就係羊群心理囉
見開頭回覆係支持就成班有共嗚咁
好似我個post係屌既就成班屌既出聲
香港就係好多人唔敢出聲咪一直做港豬
人云亦云囉

我無講過我玩pubg喎
你自己要拎黎講咋啱
香港人不嬲羊群心理 跟風架啦
有咩唔認咩

其實扑野有乜咁好玩
來來去去都係啪啪啪

縮返入你老母個臭閪到啦傻仔
你老母有冇教你架？
講句粗口走左去好撚威？

應該係冇咩朋友

打機係咁喇
重重複複

咁呢個POST唔係你開

靜啦 唔好污染討論

雖然話係少年回憶，但個陣d game玩法無咁多。到而家咁多game百花齊放，講玩法講畫面大把game正過多佢啦。pubg不外乎執野，避開攻擊，射鳩玩家，唔悶架咩？玩左咁多年都係咁，一場打廿分鐘，又無咩特別故事性。同frd都還好，但打一個星期都會覺得悶啦。香港人根本就羊群心理，人玩我就要玩

留名睇借朋友ac

一定係啦
樓豬咁撚清泉
點會玩呢啲公廁GAME呀
玩pubg真係羊群心理 跟風

Sor呢隻game係expect玩家同frd一齊玩嘅，冇故事性呢個好撚好笑，LOL/OW呢啲game夠冇乜故事性啦，你屌過佢未？根本mh系列都唔係sell故事，而係sell同frd一齊打機

咪玩啦 樓豬清流 一定係第一個玩pubg既人 係人地跟佢風

上水啦屌你老母 去撚左幫老母執骨?

呢世界啲野唔係做得好質素高就等於受歡迎嘅。MHW個marketing 真係贏到盡。同以前psp年代嘅MH比，核心都雖然依然係打怪打龍，但佢都改善咗好多野。對於以前有玩過嘅人嚟講，都會有新體驗。例如而家可以有人帶你過主線任，又有街場可以同其他人打。對於其他game係舊野，但MH系列嚟講係新野。

遊戲性嚟講，MH都係刷裝刷武再去虐怪，趣味係在於頭幾次打會覺得難，會同啲朋友一齊傾點打，之後打熟咗會易啲，到後期刷到勁裝勁武就可以虐待返佢。

冇話咩玩法一定係好或者壞，只係你鐘唔鐘意玩姐。我就唔鐘意玩籃球game，嫌佢唔夠刺激，鬥失誤少，兩邊鬥磨鬥耐性，好少運氣成份。

不過咩game都好，只要唔係不斷出新野，就好易玩到悶。我認為不斷推陳出新之餘又可以keep住製造到話題，先叫做一個好嘅遊戲。

樣樣都要身先士卒先至唔係羊群
退一步講 就算係羊群又點
d人未玩過見多人玩咪試下有咩問題
啱玩咪繼續玩 唔啱玩咪棄game
依家有人揸住枝槍迫鳩d 冇興趣玩嘅人就算唔啱玩都要繼續玩咩

個個都跟風 好快冇人玩

屌佢老母 真係好撚柒
講無之前又唔諗下自己開過咩POST
登佢老母可憐生著件弱智仔幫自己執骨

賽車類
來來去俾下油煞下制轉下彎有乜好玩
fps類
揸支槍四鳩圍射頭都暈有咩好玩
rpg類
鳩流流周圍行搵下野有咩好玩

結論：樓主玩到無野好玩，專登開呢個post俾人屌

Pubg畫面好好？有故事性？
笑人之前睇下自己玩果隻驚先啦
笑撚死人咩

咪撚再串樓豬喇下
一陣佢跳樓呀

你搞到佢嬲豬同潛水了

好心班傻閪唔好影衰mh撚啦
入黎搬下龍門 講下粗口以為自己好威威
真係得啖笑
Pubg咪又係on9外掛game
我幾時有話pubg係清泉
成班弱智狗幫我代言埋
有玩個隻game就唔屌得咩

啱
條龍得塊皮 入面空心
成班人係度攞把刀劈塊皮282636271818744次

諗住攝個頭入條龍個閪度睇下有啲咩
點知入面重空虛過我人生

唔知邊個粗口啲
樓豬嬲嬲豬

做哂功課未呀傻閪
成班on9仔鍾意屈人

細蚊仔發脾氣

仲要開多幾多個呢D垃圾POST

唔回應下呀？
死傻鳩死返出去搞事啦

無計
個個都要扮自己係清泉

不外乎出出入入出出入入

搬龍門夠你勁???
果頭又話無玩PUBG
果頭又開POST問PUBG幾多FPS幾多度
人格分裂?

隨便開個post撚到你班傻仔激到札札跳

樓主好撚型，可唔可以幫你含

咁樓豬可以答我你玩開咩有好玩既game未

似你自己原地係度札札跳多D

但而家札札跳果個咪你囉

柒咗扮撚人

咪撚篤穿人啦
人地重係細蚊仔黎
一陣又多單跳樓喇

樓主開始淨係識話人傻閪同傻鳩

又黎玩屈
我無話無玩
我話我無講過有玩

屌你打飛機咪又係開a片除褲左青龍右滑鼠

咁你有冇玩丫
你玩隻垃圾驚咪又係羊群
好意思話人

今集垃圾
MHXX最正

PSP 3DS時期都有玩

"我無講過我玩pubg喎
你自己要拎黎講咋啱
香港人不嬲羊群心理 跟風架啦
有咩唔認咩"

呢句中文點解?
定小學未畢業中文都唔識用?

你有冇玩過今集先

起樓豬心目中玩完隻GAME再屌尻隻GAME
自己就係清泉
佢上面咁講

無話無玩 又無話有玩
咁究竟有玩定無玩

係喎 把口生係你到 你覺得係咁咪咁
成班靠屈點夠你地玩

集中番樓豬啦
一陣又俾人屈打手架喇

你咪又係一樣

樓豬弱智架麻
你見佢屈緊人但又屈人屈佢

淨係入黎淨係挑釁人既搞事狗唔該唔好污染討論ok?

佢依家唔夠膽認自己有玩

你好意思講呢句

無挑釁人喎
係有細蚊仔唔夠人講發脾氣之麻

佢已經開始乳毛輪次
連自己姓乜都唔知

支持樓主
Darkest dungeon 先係王道

講屈人邊夠樓豬黎
樓豬唔夠人講就屈人架啦

起樓豬眼中唔可以玩有人玩既GAME
如果唔係就係跟風同羊群心理架喇

負皮上一頁

中意咪玩咪唔中意咪唔好玩 0討論性

老老實實
究竟樓豬玩咩驚咁巴閉
不如分享下
可惜你分享完我地都係唔可以跟風玩

俾樓豬扮下清泉威啲啦

樓主仲好意思話自己係開個post 出黎撚人
依家俾人撩兩撩 又改口話人地入黎挑釁唔討論
究竟個龍門應該擺係邊好

而家打機一定要識自己開發隻GAME
如果唔係一定俾樓豬話跟風同羊群心理

又係佢自己柒左俾人撚先 俾人撚緊又唔認
細蚊仔乖乖地俾人撚完返屋企做功課啦

無話無玩喎
講緊mh又要你係要拎pubg黎講
D細蚊仔真係呢
肉酸到呢

回樓主，隻驚冇野好玩，千其唔好試呀。

樓主好撚柒

冇玩都覺得樓主冇point, 為屌而屌

岩岩先講完自己無玩
而家又話無話無玩
笑撚死
媽咪有無教你唔好講大話呀

為屌而屌唔係唔得
但無point丫麻
出面有幾個都係為屌而屌都好多正皮
唯獨樓豬呢個係負皮

弱智仔唔識中文真係慘
淨係識屈 唔想理你 唔該靜啦

都唔知係邊個唔識中文
係咪唔記得自己講過咩呀
cap埋俾你睇啦細蚊仔
屈完人又唔夠人講就話唔想理人
小學雞嘈交方式

其實我都冇玩
係樓主以為駁佢嘅人都一定係mh fans
完全唔自覺係因為佢冇point 先俾人撚

認真同你討論又唔理，響度同人互屌

論跟風mhw邊夠pubg鬥

多人玩而我又玩嘅
咁咪唔係羊群心理囉
多人玩而我冇玩嘅，其實有咩好玩...

而家樓豬好忙起緊我底呀
等佢忙完先好撚

唔講，唔講就唔會俾位人入

妖 關你叉事咩

最慘佢講完唔記得自己開左POST問人
呢下真係好撚柒

佢而家諗住唔認，亦唔否認
令到件事處於未知狀態（當然係佢自己咁覺得啦）
咁你屌佢乜都只係未確實

無講過= 唔代表我話我無玩喎傻仔
中文咁差唔怪得大學唔收你

佢依家係無話無玩
亦都無話有玩

因為佢唔夠膽認驚俾位人入
但係又唔夠膽否認
因為事實上佢真係有玩

你要怪d搞事狗啦
淨係識屈識屌

廢事班傻鳩轉移視線

係囉 回應唔到我
你逐個逐個POST起我底啦
睇下搵唔搵到位入我
細蚊仔開始玩人身攻擊喇

明明自己先係搞事果個

戇鳩仔

有道理！大家一於馬照跑，舞照跳

真係唔知而家邊個札札跳

你到依家都未覆我
未玩過嘅人見多人玩就試下去玩
有咩問題
啱玩咪繼續玩 唔啱玩咪棄game
依家有人迫d 唔啱玩嘅人一定要玩？

希望個POST上到熱門搵人救救樓豬

佢唔會覆啲認真討論架
佢自己就係搞事果個又屈我地搞事

做咩咁驚 先撩者賤狗
玩人身攻擊先喎你

你作為其中一隻羊
究竟有咩資格懶清高咁話其他人係羊群心理

我有驚過咩
我開到口叫你逐個POST幫我搵清楚我有無位俾人入啦傻豬

岩牙 先撩者賤狗
唔知邊個撩人先
樓豬又柒一鍋

呢個真 周街都聽到d12/13歲中學雞話番屋企食雞

無話有咩問題
但香港人係羊群心理喎

唔准你地咁話樓豬
明明人地玩緊隻GAME最清泉

真係好撚小學雞

柒頭皮 你咪又係

回應樓豬啲人身攻擊簡直零難度

viien bb玩我先玩

仆街就放工! 無得同樓豬繼續玩!

你地慢慢圍爐打飛機啦搞事狗
不過記得做哂功課聽朝返學呀

viien bb同我曳曳緊

樓豬你自己又係羊群心理玩第pubg
但又屌人羊群心理玩mhw
即係你玩果d game就高質d清高d?
你冇玩mhw所以玩mhw既係羊群心理既垃圾？

報左shape 讀完書未呀小朋友
不過咩係shape 未聽過

1）自由世界，地圖陷阱，場景互動，生態系統。
2）故事戇鳩都唔夠你個人戇鳩。打芒亨得鬼閒同你老母睇故仔咩
結論：樓豬戇鳩

好好奇樓主玩開咩驚

你最清高啦
見到冇人撐你都知你清高
屌你既都你羊群心理

唔係我地圍爐打飛機
係你ON99無人幫姐

繼續搵啦
搵到其他野未呀
搵埋啲唔關事既講

我住公屋 讀shape poly pt唔收我都好過你

呢個熱潮都係一陣架姐
應該似係pokemon go咁
好快提都無人提